馮盈盈醫生舊愛Martin未婚妻越大越靚 3年前投考TVB藝訓班失敗

馮盈盈的醫生舊愛鍾文浩（Martin）日前被《蘋果》率先爆與貌似「千億新抱」徐子淇的氣質美女影結婚照，並將於今個月底拉埋天窗。日前再有《蘋果》讀者爆料，指這位氣質美女原來曾有意進軍娛樂圈，在2017年參加無綫藝員訓練班首日面試，當日這位氣質美女被娛樂新聞台的主播邀請做訪問，但樣貌與婚照有好大差別，疑似整容，或是化妝技巧高超。

據悉這位氣質美女名叫黃潁妍，與當時男友鄭雋熹一齊去將軍澳電視城面試，在門外接受女主播訪問，黃潁妍一臉厚白粉底，眼睛比較細長，看似是單眼皮女生，而鼻樑亦沒有現在般高直，跟舞台演員焦媛有幾分相似。當日黃潁妍透露自己剛畢業，任職空姐，鍾意唱歌和表演，並即場獻唱三句衛蘭歌曲《大哥》，但聲底較薄弱，用氣聲唱，最後落敗未能加入TVB。讀者陳小姐指黃潁妍與Martin拍拖後突然刪掉個人的IG賬號，舊相一掃而空，寧願重新開過一個賬號，讓人生展開新一頁。

妝嘅問題

腮骨位都冇埋喎

差咁遠

第一張條眉 加埋啲打扮同妝勁似大陸妹

之前啲相都幾樣衰喎
應該唔係淨係化妝嘅問題

第二張, 以前D MK妹頭

完全認唔到係佢

隔離po仲吹都幾靚幾靚

FYY拍司徒夾帶條片嗰陣已經化妝技巧高超
名校女學易容都學得快手啲

我淨係睇到身材似乎唔錯

連登仔又炒車
好撚靚喎好撚有氣質喎

做人妻都要起底，chur咗少少

想屌

真係好似

仆街重要時刻無data

結婚相豬閪都執到變女神啦..何況佢都唔算豬

炒晒車

FYY 贏晒

嘩好唔掂啊
等連登仔仲捧到佢上天

醫生都要埋單mk妹

醫生身邊乖乖女多
難得遇到主動mk妹就忍唔住啦

我睇埋個閪先決定

真係慘，條女都唔係娛樂圈都要俾人起底，最慘係FYY明輸都變左贏。。。

FYY真係個好勝心計女人
個ex都結婚啦仲要放相搞人地個未婚妻

憎fyy 就吹到條女勁正

其實唔使互相傷害啦，佢哋兩個都係靠化妝咋嘛算吧啦。

前男友衣着髮型似地產仔，而家搵到醫生埋單

feel到FYY係度睇緊post

其實Martin幾正

佢不嬲有上

Fyy唔抵得呀？

贏就係佢結婚啦
新郎結婚了新娘不是我

我覺得條女都有fyy feel
如果fyy唔出聲 其實都好似幾仙咁

與當時男友鄭雋

連人地個ex都響全朵做乜鳩

舊相化妝差
其實個樣都係差唔多

原來10a醫生林作都係咁膚淺

ffy晚晚含完自己騎爆都咪話唔爽

好懷念以前啲MK妹

FYY夾埋TVB想爆人整容？

吹到咁靚，原來又係一樣易容術

我都咁話，好仆街

咁都入到fyy數
好嘢

10A醫生又食MK妹

FYY偷偷留底負皮
好慘呀！寶寶唔要我

兩個既ex都仲係tvb做 但偏偏有新聞既係圈外人

條眉睇到我好難受
好似啲三線城市大陸妹
同前男友拍埋成浸cheap味
呢個女人又想做藝人
又成日影所謂女神相
想紅出晒面
走過必留痕跡
俾人起底都好正

利申 唔鍾意fyy所以唔洗老屈fyy買打手

search咗鄭雋熹係tvb 藝人

原來個鄭xx cctvb偽人黎，屌錯生果報，sor

Hi FYY

懶叻
馮盈盈
不如話我係martin呀笨

結婚相一係ps一係整容
差咁遠

wfc

盲撚 屌你老母

可能係前男友報料呢 除咗當時人 邊有人會記得有條咁既片

mon post生果報記者：
想問有單野，明明點解人地首選係畀料你地，你地唔敢出？平時少少料都夠吹到上大空，但有片有相反而唔做？

似整容

fyy無眉
佢條眉就出哂事

2個都係靠化妝咁咪比性格囉
結果醫生冇揀FYY

新女一同佢一齊就del ig
除非martin仔信呢個世界有女仔仲要咁嘅樣嘅喺呢個世代無用ig

女大十八變

為咗盲反fyy而夾硬掩住良心話條女正過fyy
連登仔真係

屌 以前係點關我咩事
而家個樣正 我j得落就得啦
利申 佢同fyy我都j

其實攞以前既樣黎比有咩好比
Fyy以前咪又係樣衰
有時自己睇都唔敢睇番自己以前d相啦
連登仔係咪要個個好似陳法拉果d由細靚到大先會當靚女
理撚得佢進化過程 總之而家正就得啦

條女好明顯整過容

之前連登仔話好有氣質

Mk妹扮氣質ABC
估唔到醫生咁容易落搭

Matrin幾靚仔

不敢苟同

女仔一睇就知新女係ps重裝甲
睇番fyy d 舊照
冇ps重裝甲的相同而家的輪廓根本冇咩大出入
係連登仔針對fyy先係咁吹奏新女
咁當然唔排除係新女性格好先飛fyy揀新女

FYY未選港姐時先係全盛期啊
真心入左TVB先醜左 但都仲好正

條仔好正

係唔係同一個人黎㗎

FYY唔畫眉咪仲柒，無眉娘

FYY畫返條眉 其實五觀分別唔大
新女眼鼻同顴骨都好大分別
不過唔緊要啦 盲反FYY嘛

新女幾識耍手段
同以前唔同晒樣，可以搞得掂10A醫生唔駛一年埋單

為咗盲反條女而夾硬掩住良心話fyy 正過條女
連登仔真係

想收返之前好有氣質啲留言
以前都幾樣衰

條眉好似用marker劃上去咁

報港姐俾人影嗰d 有邊次唔係柒妝

屌打晒班氣質撚

隔離post話呀 佢地踩鳩fyy係因為佢撈cctvb
然後讚到呢條新女上天話好有氣質
想問而家炒車炒到心臟停頓既大家仲有咩講
條女原來唔靚之餘 其實都一樣報過cctvb 不過仲柒既係連cctvb都唔要佢 又係連登仔最憎既空雞

咁佢除咗嫁醫生之外 有邊樣贏到fyy

Martin: 唔係咁開心啊MA

易容

有d相完全唔似係佢 係咪第二個黎
讀者爆料
讀者係咪fyy

之前有個po仲吹棒

FYY中學素顏都好靚
係條眉太淡
但對眼好有神

最後嗰張Martin天真爛漫嘅笑容
同整容疑雲相映成趣

法拉由細靚到大？

mk妹磁石

仲未有人post簡淑兒

佢成日面腫腫，疑似啪太多避孕丸，同埋對眼成日目露凶光，好似d好勇鬥狠既mk，我真係唔識欣賞 馮盈盈真人一定閪過乜

妝唔得姐仲想點

中學素顏
係條眉淡d
但個樣其實幾精緻

你嗰張畫咗眉

呢張先係真素顏

FYY無眉但都唔見得新女有眉，條眉死實實好似用箱頭筆畫出嚟咁，天生濃眉嘅唔使咁做，仲要化完妝都唔好樣得過FYY無眉素顏。講樣我覺得FYY好好多，FYY唔出聲無乜野但新女齋睇相唔出聲都成陣支那味，新女而家唔知整容定重妝甲，好似成個頭換咗咁唔同哂。

吉野妹你係pr/ marketing?
瓊jer d朋友？

陳法拉整容喎，以前塊面正方體嚟，邊忽由細靚到大呀

通常冇眉嘅全身都會少毛，濃眉嘅都係多毛 例如張栢芝

真素顏都靚過新女重妝甲，FYY係爭條眉，新女直頭係換面。

可以肯定條女好多仇家 畀人擺完舊相上連登 仲報料畀蘋果 不過竟然真係咁多人討論

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有！

好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

佢del左舊ig都仲有咁多舊相比人爆出嚟

發表個人意見=pr？
同你意見不一致=marketing？

會唔會係調轉咗
係同咗fyy 前男友一齊先比人起底做咗話題

佢前男友....

考究唔到
不過佢識化妝係真
雖然唔鍾意fyy
但佢皮膚係白雪雪嘅
一白遮三醜
同埋佢個樣唔係醜

why not both

唔係
我見你好活躍喺啲娛樂區出post
重有林作個post

醫生都係要著藝員仔既舊鞋埋條空姐單

係靚，但個格似8婆

重要係10A醫生

我呢排少出post到有人開post搵我喎

明明醫生條腸含住喺口都要嘔返出嚟
鬼叫佢含住呢條， 又望住對班後生仔條腸咩

想比job你做

佢唔做後生仔都ok，越做越露底，講嘢啲嘴臉八婆到

醫生點解要㨂呢個女仔

馬賽咁嘅樣

一撚定係個妝問題
落左妝睇下有幾多人仲話佢靚

冇打扮都睇得出五官輪廓係靚
頭先無聊去咗睇佢最近訪問嘅片 連懶音都改善咗好多

馮盈盈正好多又天然

削骨

靚同氣質呢？

路人樣，都唔知有咩好討論嘅價值

同結婚相差好多

佢得罪邊個比人爆咁多舊相

懷疑醫生根本就係鍾意mk妹
成班連登仔踩fyy mk 新女就有氣質

開心咪得
都適婚年齡啦

咁10年前舊時真係興呢隻mk look

bam

下個中間嗰張好似曾偉權

屌

屌
都係馮盈盈好啲

突然好多打手
女人真係好撚煩
輸咗又唔服氣

完全唔掂
反而佢去TVB做港姐果張相幾好
似中國三四線女星,夠白夠韓味
以前成個本土MK港女咁

屌你你自己睇返10年前嘅自己又咪係咁柒

Anyway
人哋而家個老公係醫生寶寶
你呢？

其實佢唔靚關連登仔咩事，一日到黑出post

連登仔又無份屌，咁擔心做咩

咁係咪代表佢唔mk

人地有拖拍就捧到fyy佢上天
一分咗手就變地底泥
我覺得唔需要做到咁

邊單

其實有炒到咩
D韓星個個整容，一樣可以有氣質可以靚
以前柒又點
利伸：冇吹捧過

希望佢快啲搵到人埋單
唔洗再屈就喺CCTVB

未整又話人唔靚，整咗又話人整容

我本身都唔係話特別好鍾意佢 唔覺得fyy好靚女或者佢性格一定好過新女 但係真使唔使講到新女天上地下無, fyy就地底咁 仲要話人抵死 釣金龜
我諗男女都好 分左手之後一年對方就同結婚 仲要之前一齊左咁耐又同居過 係人都會唔開心 仲要咁落井下石話人臭雞又盛咁

連登仔又炒車
吹撚列條mk妹天花龍鳳 原來整容釣有錢仔。。。

你柒咗。。。
佢個意思係洗唔洗挖個普通人嘅黑歷史咁harsh。。。

條醫生仔出曬名公廁 五官又圓又大
同寶寶結婚點解等於贏？點睇都係你恨嫁比寶寶咋喎

柒？
FYY冇黑歴史咩？

係嘞係嘞FYY
總之唔同你結婚就輸啦！ok?

同謝安琪啲fans屈容祖兒搞鳩謝安琪有咩分別

屌你老味突然之間多咗咁多扮中立撚

條仔好撚正呀！！！！！

寶寶

this?

屌你老母柒咗唔認 話你邏輯有問題呀柒頭 黑歷史你老母呀 你係fyy隻狗定佢隻兵呀柒頭
字都唔撚識睇 死雞撐飯蓋 憑你講嘢鳩鳩吓就想學人帶風向狙fyy？你瞓撚醒未呀垃圾？

屌你老味條仔又出曬名係公廁？
咁同FYY一齊時又唔話鳩佢？
屌你FYY 啲打手咁撚廢既

事實證明 人類係進化而成

係呀我fyy呀
最好其他唔係fyy就係打手
如果唔係嘅話你全家生cancer

盲撚咗？
知唔知而家做微調有幾易
打幾支針又平又易又呃到連仔

不過黑眼圈呢樣野真係搞唔撚到

幾年前嘅fyy純天然過佢好多啦
至少畫翻條眉就夠，唔洗整容
反而後生時期嘅新女真係好柒，有眉都柒

不嬲出曬名公廁㗎啦 係你立心不良 想個個好似你咁唔妥fyy姐 你唔好撚自作多情啦仆街

屌你件垃圾就死埋一邊啦出嚟獻醜

不要再説了

又係唔撚夠講 要比啲罐頭式cm我
次撚次啲廢柴比人屌撚到狗咁就係要喺度鬥厚面皮 邊個獻醜你自己照吓塊鏡啦垃圾

係嘞係嘞出名公廁嘞你有冇俾佢屌過呀？

呢個金絲眼鏡+ 無眉look，apply係8成港女都會變中下樣
Fyy都可以叫做中間正常樣
算係咁啦
眼大鼻又高

愈大愈靚呢個形容真係好衰

FYY好撚慘

叫你件廢柴出嚟

吉野妹有眼光同我一樣一睇就睇得出假相

你同你老母輪流比佢屌啦 係你吹奏寶寶咋嘛 醫生仔 講撚到富豪咁 幾千萬嘅樓佢都有撚排供仲要死慳死抵呀戇鳩 不過你應該廢撚過佢先會覺得搵佢埋到單咪win 因為你仲撚垃圾 連上嚟比人屌到狗咁撚樣夾住條尾

醜八怪

春卷同藍琪啲fans差唔多

屌 結婚相十個有九個都化到認唔到自己架啦

轉左A/C？
屌你老尾乜而家啲連登仔講嘢咁客氣嘅咩？

屌呢張好靚

又話我係fyy 又話佢叫我出嚟
你搞撚清楚未呀？戴頭盔呀？你條垃圾淆撚曬底喎

寶寶唔要我

請關懷精神病人及讀寫障礙人仕

你睇佢全部9唔答8又何苦再難為佢呢

容祖兒有fans? 有都唔敢上嚟自認
咁多年嚟係謝安琪鍾意扮慘 等啲fans屈鳩容祖兒 令容祖兒更加乞人憎

係呀 全部同一個人 你快撚啲去站務台叫連仔check ip

好撚垃圾呀你 你冇貨賣就摺埋啦 睇撚到我都尷尬 咁嘅料就學人串柒柒 衰撚過狗 你真係廢物嚟

同係條仔係贏家
舊菜新女一齊供全港人品評

新女負皮咗我

難道呢張又結婚相？

梳 欺凌咗件弱智

係呀

信P圖都炒車啦
我敢話佢個樣真人整完都唔會好得過fyy

辛苦晒你嘞今日

其實有啲心計去溝
唔難食到
Martin今舖柒撚到，咁就一世

係 對住你條弱智真係幾辛苦 你老母正仆街冚家鏟 生咗件弱智為禍人間 祝你快啲幫佢執骨

連登有愛

我記得上個post有人屌FYY船P，所以醫生梗係揀個乖乖女

俗不可耐

炒車嚟講 估唔到娛樂台緊接cctoy

連登仔完美地炒晒車

氣質、藍血、乖乖女、靚女

一樣都唔係笑死

新女性格好....有機心咪飛fyy囉
Fyy直腸直肚，當年應該係靠樣唔係靠性格溝Martin
新女自知無樣，咪del ig 洗底，製造新性格同p圖溝Martin

你真係好撚廢

都靚過FYY既
FYY眉都無, 波又無

轉咩acc你以為我係fyy?

咁撚多相爆，條女又唔係嫁圈中人，好撚慘

仲要呢條女想入TVB都入唔到
我睇唔到FYY邊度輸左俾條女

？？？？？
你係咪唔識其他字？講嘢真係九唔搭八 唔怪得上面都有人話你精神病人 係咪真人太撚失敗樣柒 所以咁撚仇女呀？

啲女係咪好恨 打工仔（醫生）夫人 呢個名銜

我懷疑條核酸友係新女就真

無去過TVB咪無咁多爆囉
片都有啦，係咪衰

再次印證連登仔講既嘢相反先係事實

最後一張靚能到

幾似日本妹
個妝咁俗都靚過條新女

上面咪有條戇鳩話 新娘不是我=lose
醫生仔份糧 冇其他收入嘅話 都唔知供唔供到幾千萬嘅樓...

夫婚妻啲舊相睇落好寒酸 醫生夫人對佢嚟講已經好撚威 執到寶

有啲傻鳩覺得做 打工仔（醫生）夫人好威
唔知有冇工程師夫人
會計師夫人
HR夫人
洗碗工夫人
地盤佬夫人

笑到我

好撚靚

我都覺 或者係新女啲朋友？

做到院長夫人先叫贏
其他打工仔+冇父幹 呢啲package根本冇分別

FYY月入10-20萬都有啦
EMI Wong 都有20萬，我唔信fyy搵少過個Martin

咁都要屌

馮盈盈搵錢能力、學歷、名聲地位高過呢個女人多多聲啦

得佢一個炒車後仲死雞撐飯蓋衝出黎柒

話你廢已經表達哂啦
你仲想點呀

係 仲要條仔連首期都要fyy比

素顏都靚過新女啦

條女贏撚晒啦 不過真係有侵柒味
10A原來都係鍾意MK妹

馮盈盈撚得閒覆你咩
人地大把節目要錄、又要影廣告相、拍劇
你估人地好似你咁廢咩

呢條女做空姐應該都無乜錢
有幾多個女仔好似FYY咁肯供仲唔落自己名
根本係呀寶寶走寶喇

佢喺上一個post炒車？
我以為佢係嗰啲失敗仇女毒撚 當咗fyy呢啲女人係假想敵

笑到我仆街

係呀！素顏都靚過件新女呀！
不過Martin冇揀佢囉

新女舊相好似啲賊仔小偷

公立醫院醫生on call36小時 做到爆肝先得個6萬蚊人工
草幾多年前先買到兩千萬既樓姐
同馮盈盈一齊佢有得食軟飯添
佢而家呢個新女朋友做空姐 而家都失業㗎啦 分分鐘要男朋友養返佢轉頭

經濟獨立能力呢點fyy贏現任十條街

Fyy天生又白 眼又大 鼻又高

新女天生黑 面又扁 鼻又闊
上個post有人話佢輪廓深，真係笑撚死

唔洗做有老公養叫廢咁咪廢囉

空姐升職好似冇咁快？見好多做到人老珠黃人工先叫高

邊個揀邊個你又知？

月入兩萬。。。都無

你老公邊個咁巴閉呀？大劉定小小超呀

比咁撚多粒369都唔會掩飾到你幾撚廢幾撚柒
你都係縮返入你老母臭閪度啦 最好唔好出返嚟 冇人歡迎你

哦？定係你老公係Martin？

Martin有咩好？
由頭到尾得你一個以攬住件醫生為榮，睇見你啲青山式回覆真係得啖笑

第2張。。好靚，嗰陣未識化妝？

你起下佢底點覆post就明架喇

Hello Ashley

屌 講閪咩
你有撚錢養到女人咩 跟你就真係廢 係失敗
你成家都賤種添

條新女可以食到幾耐軟飯

你妒忌呀？

張圖有咩特別
定你已經詞窮。。。
再死撐落去你會唔會放埋你老母之前喺141登嘅相

Fyy deserves better

所以覺得分手 FYY 都幾hurt 吓

好耐之前聽森美節目訪問 FYY
覺得FYY 個人都幾簡單
好直率
係嘈咗少少

？？？？？？？？？？？
妒忌你全家賤種定點

Fyy 吊打新女，認同

空姐失業一年幾啦，將來仲要冇工開

兩個嘅職業恐怕聚少離多 真係苦命情侶

所以咪話你廢兼垃圾囉
技窮就話人全家
廢撚到
小學雞

做打手廢撚到一個點

假的美，好過真的醜。

其實空姐工作性質似高級侍應
係優勝在可以周圍「旅行」

認同

可惜新娘不是我

咁娶老婆又唔係淨係睇職業收入一項
性格，溝唔溝通到
都計好重分

執執下個樣咪可以嫁醫生

嫁俾醫生仲洗做咩

我知，咁因爲上面講緊供樓嘛

笑死
你真係死雞撐飯蓋

fyy同你講佢好妒忌咩？
一個連自己另一半真身都睇唔出嘅人
有咩值得留戀

你噏乜鳩嘢呀？？？
表達同理解能力有問題就唔好上嚟做小丑比人笑啦？
剩係識用表情
覆咗你咁多次你都冇次係對題 次次都係擺底幾隻字就當自己好撚串 然後冇貨賣就出嚟講啲九唔搭八嘅嘢 搏人哋睇唔明你條弱智講乜 到人哋睇唔明嗰陣 你就即刻衝出嚟扮醒 話人睇唔明就係廢係垃圾
事實係你睇你打字仲難get過bb話 你似真係弱智

嫁俾打工仔點解唔洗做
你都好恨做 打工仔（醫生）夫人？

我覺得個女仔會辭職生仔湊仔，可能寶寶需要呢類型既女人

寶寶逗緊十萬喇咩？
而家啲人 兩公婆各搵五萬都唔知叫唔叫中產

完全認同，佢去選港姐都未必入到圍
仲可能比人串支味重
人哋fyy由報名開始已經係大熱
新女明明有好濃北姑味
淨係講樣一定係fyy贏十條街
身材就可能新女好少少（睇相覺得）fyy冇乜曲線

上面留言幾撚好笑
講到醫生天上有地下無咁
年中我唔記得出到幾多個醫生
但每年點都得一個港姐冠軍
我唔信馮盈盈拍咁多節目 廣告
收入點會少得過一個醫生
好心唔好將醫生呢個名涵睇得咁重啦

生出嚟應該好醜
始終寶寶五官都偏柒
條女原生基因仲要似賊仔窮酸樣

不是咪不是fyy大把世界

就算搵十萬
想一個人供層何文田兩千萬單位都供唔起
冇咗fyy佢失去強大經濟支援
仲要再攞錢出黎養新女
而家空姐邊有工開
都失業超過一年啦

係 咁後生 有排玩

人地有工架

唔方便公開咋, 除時養埋個醫生都仲得呀真係

你講完自己有冇笑
曲到圓

G chi fyy

藝員訓練班都入唔到，仲異想天開選港姐？
佢去選港姐肯定會比kingjer用極尖酸刻薄嘅用詞嚟恥笑

而家啲90後結婚唔包生仔㗎

醫生就唔係天上有地下無！
重點係冇揀Fyy啫
講完架啦

而家香港啲中產最少一間攞嚟放租一間攞嚟自住
寶寶唯有買一千萬樓下囉 希望佢醒目唔好落條女名 話曬辛苦錢嚟 條女都冇本事幫手比首期 供都吃力

班富豪呢？ 上埋遊艇都冇著落？ 但平時又要食班後生仔

二哥有新女啲料爆？

空姐有幾唔方便公開
定你講緊做雞

係囉，我諗緊佢學歷係咪唔好唔去參加港姐定黑歷史太多呢

香港做雞真係高收入過明星
識人無樣無波 成身Hermes

咁之前同fyy買咩樓 租咪得 慢慢搣

係嘞係嘞！大把世界嘞
總之Martin唔揀FYY就走寶佢垃圾啦得未呀？

邊個揀邊個
fyy而家應該un住腳食花生 唔知寶寶返到醫院會唔會比人笑到面黃

又俾人玩好慘呀

同馮盈盈一齊唔單止買得起兩千萬何文田特色單位
仲可以生個小朋友

而家同個空姐（失業）一齊
買樓唔洗諗
生仔都可以慳返

一個林作，一個Fyy件ex
記者煩唔撚煩

係 新女比人玩臨門一腳先嚟比熟人爆料 唔知佢會比會比寶寶彈鐘呢 娶個整容豬西過門 擺酒都老老尷尷頭dup dup

會唔會係大左肚要結婚呀佢都唔知有無拍左1年喎好似

整容其實冇問題既 整得靚咪得囉
不過佢個例子算唔算手術失敗

生個小朋友仲可以送去外國
靠佢一個份糧 都唔知要儲幾耐先可以送到個小朋友外國讀書 仲要一讀讀幾年

整完冇人知就話啫
比人踢爆就柒㗎喇

想入cctvb ,想做女主角，可惜女主角不是我唯有嫁人

有人揀同冇得揀嘅分別

放心喎！結左婚彈鐘都有得分身家

冇生仔 樓又冇 分你老母

仙係蝗語仙你老母
勁重大陸味 咩鳩仙氣

咪即係氣質囉

btw人哋都未結婚 文盲賤種又再一次理解failed
我講撚緊訂婚彈鐘呀傻仔真係唔撚識字

醫生寶寶應該唔介意養埋條新女
你見火速埋單就知

讀者陳小姐指黃潁妍與Martin拍拖後突然刪掉個人的IG賬號，舊相一掃而空，寧願重新開過一個賬號，讓人生展開新一頁。

寶寶做咗懵撚 笑死 平時以為自己好識玩 結果都係唔夠啲女人精

On9 仔！我而家講結咗婚有得分唔得架？
你閱讀理解有問題

上個post有人講，不過佢新IG張Icon都好似私影妹

成班傻仔仲話索

黃小姐mon到post即刻刪左

戴副咁既眼鏡係人都柒架啦

FYY 輪廓真係靚, 但佢眼眉真係好得人驚, 一直令我諗起畫皮女鬼

唔係想馬後砲 但新女個樣一睇就知整過容
係依家啲男人好呃定係覺得整容都無問題？

唔係呢個
不過睇黎師兄有料爆

醫生就唔係咩都有！
就係無咗Fyy啫

唔緊！
而家可以帶口罩行禮

人地black pink整咁靚
佢就...

你覆我 你就對題啦戇鳩 我講撚緊臨門一腳彈鐘 你唔撚識字就咪撚覆我啦

關blackpink咩事
同呢個女人十世都扯唔埋

連仔話呢個女人好撚靚好撚靚

我咪搵個真係整完好撚靚嘅對比下

個前男友係咪入左TVB做奀星

咪咁mk 拉

Birkin唔止10皮
連配貨起碼幾十

配貨啫係要買其他野先買到個birkin

睇黎後面有大老細
不過講還講 唔好貼圖 開新post講算啦

大象灰原價7萬 配貨我諗1比1
total 14萬姐最多
佢個隻普通色普通皮
蜥蜴皮雙色先要幾十

師兄好熟

隔離post又話條女係牙醫
又捧到幾靚

人地有話以前咩咁事實依家係幾靚
要講7我覺得fyy以前7啲

條新女擺明貪幕慕虛榮

中學畢業Mk空姐咋喎

個醫生仲要未完實習期，得果幾萬人工，識ashley既就知佢唔係為錢

貪慕虛榮會同打工仔拍拖？

為咗反FYY可以吹到新女幾盡
睇完之後真心覺得整容可以整到連登仔口中嘅氣質
明明個底只係中學mk空姐

所以話連登真係好多人9up，咩中學畢業mk妹，貪慕虛榮，可以從邊一樣論點得出個結論？
佢讀邊科畢業又唔知，人地而家做咩工又唔知
講野留返啲口德好

想聽唱歌點解蘋果唔剪埋入去

笑撚到我隔離Post係咁話fyy入tvb所以係仆街乜乜柒柒結果呢條女咪又係 仲要係入唔到

咁醫生係有錢過大把連仔嘅
你講到佢本身可以搵到幾億身家埋單咁
越講越無說服力

想同fyy 講你靚好多

歡迎fyy 匿名回覆

同埋無人講過佢為錢
只係話
佢外在條件同fyy比
係無得比

空姐

識ashley既就知佢唔係為錢

黃小姐終於有人幫手

好蠢 天然靚女唔要 同個整容空姐結婚

fyy條件真係好好多
hku畢業，屋企又係中產
覺得佢性格都唔差，入左娛樂圈都冇飛醫生
仲俾錢供樓，佢收入一定多過寶寶
feel到真係好愛佢

新女個樣膠到爆
唔知有冇學歷，但一定冇經濟能力
埋寶寶身一定係貪佢醫生，諗住嫁左唔洗做
娶著條咁既女真係恭喜佢

係咪得我一個覺得佢唔靚
fyy好好多

時也命也
一個失業同30
一個上緊事業高峰期

黃小姐個幫手快啲幫到盡啦

見到你講咗幾次班後生仔係咪有料爆
你講緊個鄭乜峰定danny仔嗰啲

發現叫得ranger都係on9仔

識打燈+化妝+執相其實爭好遠，所以你見到d結婚相好多都靚過平時好多咁
當然都唔排除佢係整過黎

所以諗緊係咪唔小心搞大左肚中計

你講到個Ashley有條件嫁豪門咁
老實講
MK氣質
做Hollister空姐 即係冇乜talent
想入娛樂圈又入唔到 即係貪慕虛榮但冇本事
Fyy全方位比佢優秀
嫁醫生亦配得起佢有餘

中肯

彈左啦

你知唔知彈鐘點解？

本來尋日都唔少好評
一俾人踢爆原來想入CCTVB
即刻萬箭穿心

9upper
彈撚左先再開post講啦

而家我只恭喜Martin 同佢未婚妻

寶寶

連彈鐘都唔撚識就學人攞嚟用
陣間寶寶好馨香咩 出曬名公廁又flirt女
捱騾仔都冇fyy咁好搵 仲要自己夫婚妻都比人攞出嚟笑 成世都要喺fyy影子下生活 條女都係 真係唔知邊個笑到最後

咁持平啲講返我覺得新女就應該冇開刀既
打針就好有機會。

如果兩個都單眼皮生出來都唔會靚得去邊 最多去到正常樣。

馮yy無論係骨同五官都好靚，係好少亞洲人可以去到呢個程度。
雖然我會覺得自己打啲嘢有啲似八婆同無聊
作為一個優生學支持者都想講一講
空姐文科右腦發達，相對上理科頭腦較弱
Fyy係節目入面講過佢唔需要點樣溫書但係都處理到理科嘅科，所以由細到大佢都覺得自己都幾聰明。

識人個父系讀書好優越高材生專業人士，母系係數理邏輯好差普通師奶一名。
呢個家庭一個好好嘅教育環境成長，但係就承繼唔到佢父親嘅行業因為理科讀得好辛苦完全難控制。[
雖然我覺得佢都好叻但係佢受住咁好嘅家庭教育好明顯係先天影響限制天分。

雖然愛情就話係麻木但係嗰陣時都會有有個無形計算機係入面。

只可以講fyy場地同時間都錯晒好可惜

我好少留意明星同留言娛樂台
係我最失落既日子都係睇緊fyy嘅節目有番d動力。
所以會特別留意fyy。

其實佢兩個幾襯 不過既然唔夾 早日分手係好事
好過之後有排嘈有排忍 佢自己又唔係搵唔到錢 個寶寶都唔慌好 之前話fyy不求上進 唔講以為寶寶做啲咩大粒嘢院長 咪又係打工仔 fyy拍戲又呷醋 真係辛苦曬fyy

Anyway
See

Don’t Cry

中文唔得 英文又柒
你直接回表情算啦弱智

我都話撚左Martin走寶你條柒頭仲想點呀

叻嘞叻嘞

可以笑到最後

不過係俾人笑啫

好

醫生中學係lsc
身邊啲女都係 dg mcs呢啲中產乖乖女
所以FYY同佢老婆呢啲俗俗哋 反而對醫生嚟講有新鮮感

點解佢男友醫生專食mk妹

空姐玩埋帶水貨都3-4萬架

正如我係隔離post講
因為FYY有原罪-MK味重同好嘈，成班連登仔為咗反FYY無視佢港大畢業+港姐冠軍嘅事實，格硬吹奏醫生同新女

依家成班連登仔炒哂車真係笑死人

中肯
個Ashley真係普通ig 女神樣而已
反而FYY望完你會記得佢 仲要係港姐冠軍

有人自認弱智
弱智仔

Ashley結婚相個樣係幾靚
但望完就唔會記得佢咩樣

佢d kong u 相明明無化妝都係一見難忘
係幾難得

fyy 其實好有腦
係個性格大癲大肺d姐
名女校中產都有性格癲既女人架

空姐就真mk

北姑樣

FYY 靚過 Ashley Wong 好多
以前同而家都係

佢就係爆料果位讀者

投考呢個字好柒 有浸狗味

Hi Ashley

G chi fyy

Dun cry

FYY都上智都中產名名地校啦

新女應該都係無眉娘喎，條眉咁鬼假

今日FYY請左好多打手同分身包括佢自己係度9Up

我反而覺得10A 醫生既口味就係咁 鍾意呢類濃妝女仔

FYY咪又係化妝+港雞

化妝定易容術

其實遲下離婚都唔出奇
做得醫生仲要名校出身都叫有學識
但個老婆係個讀書唔成鐘意玩嘅mk妹
長遠落去就會知夾唔到
成個文化背景都唔同
一時快感同新鮮感唔代表d咩

個個都帶咩 邊有咁多水貨帶

弱智仔！

呢啲叫賺外快
唔代表佢嘅專業(空中服務員)值咁多

屌你件垃圾技窮就死撚返去老母個西度啦

已封鎖呢個FYY狙擊手，成個PO正常好多

死弱智仔 抄我講嘢 repeat machine?
字都唔識多隻 難怪要做copycat

讀書時錯過啲真Mk妹
而家要彌補番個尋2000年代Mk味

巧驚驚呀

條友真係弱智 走上嚟柒 引人屌佢老母

抄你件垃圾？

係呀FYY

連鬧交都要抄人 睇嚟你真係垃圾中嘅垃圾 唔死都冇用 死咗都冇人可憐

fyy唔會同個弱智講嘢啦 人哋賺錢唔好 你覺得人哋會擺時間喺你身上？你值唔撚值呀？ 係我咁撚好心地做義工屌化你老母臭閪咋

block撚咗件爛玩具
好似啲bb仔咁copy我cm 連嘅字眼都要copy
本身以為佢詞窮 技窮 原來連語言能力都冇
咁嘅料就想學人狙fyy 簡直係不痛不癢
呢鑊直情fyy屌打嗰條整容mk 凳fyy痛快

Block啦柒頭

新娘不是我又真係慘嘅

其實娶佢嗰個係Martin 我哋嘈無乜意義

Anyway 你點屌我都改變唔同FYY係Loser 呢個事實

咁FYY 親自操刀要攞威都冇辦法架

條女慘
冇啦啦比連登仔吹奏完又變返狗屎垃圾
仲要比人爆自己啲before相
以後冇得扮天生麗質 仲要成世活喺fyy影子下
之餘 仲大力打咗班盲反撚一把

我諗佢都預咗會畀人起底/翻舊帳嘅，所以先努力del 晒舊相 可惜報過cctvb

讀者陳小姐指黃潁妍與Martin拍拖後突然刪掉個人的IG賬號，舊相一掃而空，寧願重新開過一個賬號，讓人生展開新一頁。

擺明唔想比人知自己before咩樣 仲要有熟人爆料

兩個人黎

林作同裕美都行到咁內啦

馮盈盈的醫生舊愛Martin的未婚妻黃潁妍
（我認為每一條本地中文報紙既標題
都值得作為考試局中文科 閱讀理解 / 病句分析 既試題）

fb有人爆新女而家樣唔同哂認唔到，同埋以前讀highdip咋
諗住做所謂空姐就可以飛上枝頭變鳳凰
空服嚟咋你地 姐你老母
小姐呀？唔使做呀？

有冇link
之前有人話佢澳洲讀大學

得你一個回覆我，我會視你係fyy

很醜

話佢靚過fyy個啲 快撚啲躝出嚟啦

原來都係雞

咁事實而家個樣好過FYY

靚咁多

死咗啦

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

樓主唔該pin我

應該冇一年，之前條女都有收其他仔做兵
唔排除其實佢做人第三者

Fyy起碼都係港大畢業啦
個空姐分分鐘中學學歷咋

做咩工可以養埋個醫生咁巴閉

航空HD？

洗底呀 做空服好撚高尚㗎

佢只係入唔到個圈，有得入你覺得佢唔會？

多謝

識睇嘅話睇佢同醫生背後夜景張合照都覺得佢有執過下啦
唔係話佢嗰個樣唔靚，係睇得出撞樣嘅靚，唔難揾到個差唔多樣嘅

睇佢選港姐嗰陣啲對答 Fyy轉數好快
Btw女校先多呢啲痴線婆

舊樣都靚過fyy素顏喎

整得靚未得囉
唔好整到支那雞咁就得啦

穿上大紅露肩晚裝的馮盈盈，凍到起雞皮，對於前男友鍾文浩即將結婚，她大方回應：「戥佢高興，進入人生另一階段，祝佢百年好合、連生貴子。」她更揚言一早知道男方結婚並且已送上祝福，至於有冇請佢飲喜宴，她則表示：「我1月30日已經有工作安排，（咁佢有冇畀帖你？）佢都知我好忙。（好多人搵佢未婚妻同妳做比較？）希望畀多啲空間佢哋，佢哋唔係圈中人，會有壓力。」

勁大方唔係講笑
好得體

多謝你呀🥺

之前連登仔吹到係牙醫
點知事實個反差係大到原來係中學整容MK